[推到完場]車路士對阿仙奴(北京熱身賽) II

pish

希望pedro無事

堅尼地比人boo到仆街

天神

好似出天神

利 果邊點

天神搞乜呀

自己攞黎

有天神?

反支那丫拿

tomori=友利

剩係撚大陸仔都抵

換天神啦

人浪

天神著左波衫

利2:1 古天樂入

我愛樓主

TOMORI 翼衛新希望

Tomori踢得幾好

睇唔慣雲爺爺著Polo

天神加油 !!!!

最已陣

Boga

佢唔係翼衛料

頂，冇得笑

tomori

爺爺眉頭深鎖

又唔見佢影下自己對腳
Porra right foot

tomori 係咪HG英人 ?

換多4個

有天神啦屌
加油

天神對黑碧

視野唔錯
我覺得ok

Pasalic Kalas Christensen Cxxxxx-Sxxxx Kyle-Scott on
Kente Fabregas Luiz Azp Cahill Off

隊長？

雷米隊長

天神似頂雷斯位

Captain remy

Remy 隊長

長遠睇唔樂觀
雷斯個位幾穩陣

訓練都定佢係雷斯個位置

擋得靚

Captain Remy

雷斯都30 OK既
慢慢接班

有競爭係好事..

雷斯都30, 2年內都要搵人繼任

Tomori

Tomori要留隊啦.踢得好好.身位又好

天神肯同你慢慢等先算

Boga Remy
Kenedy Pasalic Kyle-Scott Baker Tomori
Kalas Christensen Clarke-salter
Caba

352

喂 tomori幾勁

卡巴其實係靚sign

拖武里keep!

Tomori ok
Boga 外借ready

西女人又可以買少幾件

天神block

唔洗買啦

唔使買翼衛了

似模似樣

Kenedy

屌又係堅尼地

咁似魯迪加嘅

tomori又唔錯喎

全力追左閘

以後備門將計 完美deal

Kenedy真係垃圾

Kenedy 送去勞改啦

kenedy lan

咁都推甩

弱智地

唔夠快

不過熱身賽唔洗爆啦

RWB Tomori Done deal

總統

翼衛最強已在陣中

堅尼地真係好垃圾

堅尼地真係算撚數

除左boga 湯武其他都好麻麻

堅尼地真係on99

堅離地有一腳好波未？

傻鳩黎

返屋企含撚啦

堅離尼辣殺

堅離地走得

垃圾kennedy用哂d力fuck支那呀 ？

堅尼地都係過黎香港幫手勇武起義啦

希望另外幾個新人都似樣

Porra kenedy

Kenedy踢英甲都唔掂

Kenedy lan

哇 差啲失

Kennedy

Boga, Tomori, 天神我收貨

堅尼地again

Boga tomori

Kennedy mom

Kennedy出完醜未

竟然唔係迫佢去邊

堅尼地

冬季都係得番巴西聯賽想借佢
就知佢幾廢

天神冇表現喎

堅離地撞邪

眼神防守kenedy

屌你堅尼地仲要後腳踢出界

活學活用

kenedy

Boga, Tomori,可以一留

佢做咩鳩

笑到停唔到

佢後面係白界都仲要後腳

食物中毒#
巴西獌獸

我

On9

屌你 廢到
aina都勁佢兩班波

送走喇

天神暫時無表現

唉 做乜呀佢

個下笑撚到噴水

快d lan

要不是MUSONDA傷左, 屌你堅尼地

熱血天神

baker係唔係34號，當翼打？

boga 真係掂，借去西甲下遊都好過去荷甲

留tomori 天神 boga
其他全部去維記

廣告仲左查路拜

擋到下住烏

摩佬年代開始已經有得出場，到依家仲係咁廢

堅尼地小丑

你呢

但decision慢兼差
傳波好一般

咪踢過格蘭納達😂

笑什麼
你都準備去維記

第一場幾sharp

佢踢唔掂

+3

malen 中文係咩

咪話佢好過去荷甲個班

換哂人就好亂

柏度有冇消息?

卡拉斯好型

馬倫?

飛緊去荷蘭啦

馬撚

好似fifa 換哂啲無樣嘅上場

kalas應該都玩完

堅尼地免費放左佢please

荷甲仲衰過英冠

Boga真心好J

想學夏薩特咩

BOGA

boga撚到高基連wo

boga過到高基連

太多腳

Baker有機會表現

個心態要調整下, 一開始好騰雞
同埋要執執傳波

free kick 交比boga/baker

去幫南華復興算啦

搞掂, look 2 look hea 下吹雞

入硬

Baker

完場～

雷米個樣好頹 都半放棄狀態

Baker幾腳長傳都ok

Boga tomori比心機呀

麻麻咋喎
成日推死位死hold波又交唔到
係有速度咁

差啲 唔夠力

堅尼地真係可以躪

借去英超下遊應該可以練心態

差少少 絕殺

等緊柏度嘅消息

Baker Free Kick都好好

連贏兩場

tomori真心唔錯, 但係要磨練下

baker 中龍

3-0 FT

kenedy lan

同埋好唔穩定
係西甲果時一廢
就隱影半場比人
換走

波底身型好
其他有得執啦
要求咁高嫁

Boga同以前摩西有啲似

Ayi兩場4粒

Boga真係幾好扭

真係幾好J